Yeah 加加減減 減減加加 加嚟加去 減嚟減去

仲有冇人記得

班人結咗婚同有仔未??

神曲

咩鬼嚟

圓圓圓籃球 橫傳長傳進攻

能能耳痛合唱團

閣下係咪00後

我都想知

Yeah！ Yo！ Ha Ha！

你漏左haha

又黎

其中一個好似去左夾band

我係一個80後
3字頭先開始飯偶像ge啊伯

細個唔係成日睇電視 都有記憶聽過

YEAH YO HAHA

ok

yeah ~yo~~~Ha Ha‼‼

有聽過 唔認老都唔得